終於有人接到n賓班

以為你講放針果方面

唔好2c
冇人接到

柒過lord賓

個波痴得幾靚

靚救wor

你等收6c信

當港父死？

n賓起碼高2班

港父通街放，唔止觀塘區

Absolutely incredible 旁述都讚